兒子與母親：法庭內被迫鬆開的兩隻手

香淑嫻

Push

呢單睇你有無錢打 把刀有咩用途
有錢打到上高院問下陪審團
應該一致無罪。。。不過要還押咗先
再申請索償。。。

笑話 秉行公義

仆佢個街, 狗官

上訴呀

煽情....道德勒索

你平時唔係做開

推
唔可以忽視呢啲職位冇咁高嘅釘官